機場集會有人擊鼓帶節奏嗌口號，效果會好好多！

我第一次機場集會同埋11/8 都有去，
第一次去嘅時候keep 住有手足擊鼓，嗌口號好齊，同埋都鼓勵到好多人跟住鼓聲keep 住嗌落去
但今日冇咗擊鼓手，變得呢到一堆聲嗰到一堆聲，
我自己靜落嚟聽嘅時候發覺係完全聽唔到嗌緊乜
希望今日12/8可以出現番一個擊鼓手lead 住大家嗌口號，除咗塞爆機場齊齊和你飛之外，都可以有效convey 番我哋嘅訊息比遊客！！

有冇人可以帶個鼓去啊？

另外就係講到口都臭
盡量嗌番英文或者普通話嘅口號
各位機場見

推

Agger平時叫口號真係好易亂

唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

好
唔好講推 將今日核彈列明黎推post
1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 室內射tear gas

推呀

機場集會有人擊鼓帶節奏嗌口號，效果會好好多！

推一推, 唔好返工啦, 入機場啦

畀遊客當咗機場有表演，用哨子仲好